其實中意一個女仔先去溝好on9

人地見啱就去追，可能同時approach緊兩三條女
自己就精挑細選，遇到一個真係中意嘅先去追
但係有時命運就會捉弄你，你中意嘅偏偏就有仔／唔中意你，結果你就要再等下一個目標
而人地approach幾個目標，第一個唔得仲有第二個，第二個唔得仲有第三個，你溝一條女嘅同時人地溝幾個，邊個出pool機會大，可想言之啦

當其他嘅男性咁樣做，而你嘅圈子又細得可憐，即使你去到year3,4開始急了，想學前者咁漁翁撒網，卻發現池中經已冇魚，因為絕大部份嘅中間以上女已經一早俾人溝晒

去到依個時候，或者交友app係你最後嘅選擇，但當你嘅自尊心唔容許你咁做，你就只可以怨天尤人怪自己，怪自己當年錯過了無數機會，怪自己點解咁蠢嘥兩年時間等一個女仔分手，怪完自己就只可以坐喺屋企靜待奇跡

sad but true

On9

你還有得call g

其實佢今次又幾arm

5月10日九龍大遊行

當怨氣大到頂唔順嘅時候就只可以上連登批鬥比自己更失敗嘅A0狗，恥笑佢地嚟安慰自己
但係其實自己比佢哋更可憐
佢哋天生就冇資格談戀愛
我就係自己放棄機會
結果淪落到同佢哋一樣

G 都嫌佢虧

溝到都未啱
啱都未必可以行到老

所以人哋扑緊嘢嘅時候你就只可以上連登講呢啲

溝唔到就連機會都無

我係on9

G俾錢就得
話知你陽痿

Call G 都係為射精啫
呢啲野自己嚟就得

今次係樓主千幾個post中唯一認真post

其實仲有好多

認真嗰個gay巴chiwawa講嘢幾有point的
佢平時其實係掩飾黎

如果係咁我寧願唔扑

漁翁撒網正仆街

on9 溝唔到至少日後唔使傷心

但係有時命運就會捉弄你，你中意嘅偏偏就有仔／唔中意你，結果你就要再等下一個目標

而家體會到點解其他女人要周圍收兵

至少有個保證

中央暖爐

最撚垃圾

你無錢

當大把公屋窮撚都有拖拍嘅時候，我諗唔關錢事

我諗大學好少講錢

搶曬你啲女咪仆街囉

傻啦
冇出嚟講嘢咁講錢
但係有錢已經著數好多
成日都見啲仲讀緊大學嘅ig女神條仔都有錢
一個有自己車又可以成日去旅行既男仔點都係吸引啲嘅

柒毒approach幾多條女都冇撚用架啦 都唔會溝到

女人我反而覺得唔同
收兵嗰啲我覺得係享受有人為自己付出多啲
因為收得兵嘅女多數都唔使太擔心冇仔

睇有幾柒嘅啫
大把柒頭都有女啦

八兩金lv

我有friend都唔係好樣過八兩金幾多都有女
自己爭取啦
不過要求有真係唔好定咁高喇

不了 好攰 同時同幾條女傾計就得 但係幾條女之中淨係得一個係我鍾意佢 其他嗰啲只係普通朋友 不過呢啲所謂普通朋友傾傾下可能大家又有意思咁我就控制唔到 不過我相信呢個機會都唔細

乜撚嘢chiwawa

樓主寧濫勿缺，
人地寧缺勿濫。
邊個on9一些？

八兩金生埋仔啦

你係咪調轉咗？
我寧濫勿缺出咗pool十世啦

樓主寧濫勿缺，梗係有女啦。
人地寧缺勿濫，梗係好難有女啦。
問題係你要質定要量咁解。

咁咪Focus 係嗰個女仔身上囉

拖都未拍就咁專一，咁拖下手仔係咪要私定終身

你漁翁撒網其實質量都會提升
溝仔溝女就好似打機咁 做得多有經驗值

講真女仔都一樣可以同時畀幾個女仔approach緊

因為你之前寧缺勿濫，現在想改策略。
我答你真係會易好多有女，不過幸福策略都係寧濫勿缺。

正正經經叫隻雞算啦

我一直都係寧缺勿濫
同埋已經單身咗六年何來女
寧濫勿缺最後條女唔一定質素比較低
你可以同時approach嗰幾條女都係靚女

gay仔

首先要知道自己既定位，唔係吳彥祖唔好以為自己會溝到Lisa s唔係八兩金唔需要溝欣宜

唔好咁嗌我

不嬲都屌完先溝啦
唔試咗先點知啱唔啱

之前返工嗰陣曾經有女神級嘅女好似對我有feel
我無視咗

幸福？ 我而家只可以打飛機夠唔夠幸福？
係咪抱住寧缺勿濫嘅宗旨打足一世飛機就最幸福？

打機點同？
你有媾女經驗，冇飛女經驗，一樣麻煩。
飛女都要講經驗。
冇經驗好易出事。

我當年whatsapp講分手
畀人話賤男算唔算出咗事

其實真係講得幾啱

漁翁撒網第時一齊左發現原來唔係好鍾意
到頭來都係分 只係俾你個A0體驗到拍拖咩感覺囉

究竟有冇諗過為乜而溝先

起碼有得選擇，漁翁撒網定係專攻一個都有機會發現原來唔係好鍾意

寧缺勿濫

典型廢柴思維

我唔係a0
我好誠實，我想拍拖都係想有人陪，可以扑嘢
就算我漁翁撒網都會set到個網係會撈到啲自己ok嘅
講真就算你鍾意一個女仔先去追，追到返嚟都未必係好似預期咁，都一樣有機會會分手

願聞其詳

然後一世A1

估唔到你都識諗

咪算，係碼成功左分，自己亦冇傷冇痛，對方也冇要死要自殘。

真實，巴打

我冇傷冇痛就真嘅，佢我就唔知喇，咁自殺就一定冇嘅

其實就好似捉魚咁，人哋就用魚網撈魚，你就用魚竿釣魚

不要暗戀

唔鍾意又點追呀 你講人地approach 幾條女係狗公
係玩玩下而唔係鍾意人囉

戀愛上唔自私啲好難幸福
個個都只會為自己着想嘅game同情人邊個同情你？
我對戀愛嘅價值觀自私過對同人相處嘅價值觀好多

巴打有冇中出或者帶套屌
中出即飛講易做難
未中出通常易分一些

用直勾釣魚

佢哋係咪狗公我唔知，我淨係知而家人哋有閪屌我就只可以打飛機

贊成 追到但係無愛嘅有咩用？ 唔好同我講approach 親嘅都鐘意

姜太公釣魚，願者上釣
其實我都係咁

係嘅...但係狗公又真係有女

冇屌過
全相都未睇過

咁直情唔叫拍拖，極其量叫識女仔

咁串想點先

拖過手攬過錫過揸過波都唔叫拍拖？

講事實啫
我自己咪都係一樣

想屌就去溝

有冇濕吻先

拍拖有濕吻係基本

大家都係第一次唔識依啲
同埋我自己都唔鍾意

係...

咩規矩

你同我跪喺度！

其實連登仔係咁

拍拖基本：拖手 + 濕吻 + 渣波 + 自願帶套含 + 自願帶套屌

老婆：中出 + 含 + 奶

做咩無啦啦咁感性

冇，就嚟year4了
開始覺得沒有希望了

十個女仔八個有男朋友
鍾意嗰個九成有男朋友(個人經驗)
所以有啲男仔漁翁撒網都係迫不得意
btw漁翁撒網點都好過搶人女朋友先

唔需要咁上心嘅
感情要黎嘅時候就會黎
隨緣係最好 太想拍拖到頭來好易搵左個唔夾嘅
相信你都唔係a0 都有一定吸引力嘅 唔洗太擔心

事實
講真，有幾多對情侶係真係真愛吖

條女同時都會approach好多個
所以兩三個其實冇問題
前提大家唔知大家存在

標準連登仔

拍拖：拖手 + 濕吻 + 渣波 + 自願帶套互含/奶 + 自願帶套互屌

老婆：中出 + 冇套含 + 冇套奶

吸引力再高都冇用，當個池已經冇魚，你釣魚釣到出神入化都唔會釣到

只怪自己之前釣到嗰啲都放生咗

你嫌人個西黑嘛 有咩計

呢個鳩噏啫

自願帶套互含 + 自願帶套互屌

唔洗咁急 咁後生 搵下錢發展下事業先仲好
到真係有睇啱嘅出現先去馬囉
係你嘅就係你㗎啦

標準連登仔：未試過戴套屌，點叫拍過拖？

升中四了潮文

乜鳩 我自己打㗎失望

唔鍾意溝嚟做乜鳩，要扑野叫雞咪得，on99

咪凝住人撚你啦

我冇話你撚我
我意思係等下等下隨時咁就一世啫

咩意思
我睇外國d節目pair pair都好恩愛
講到對方係自己成世人最珍貴嘅禮物

唔中意要黎做乜，有咩意思

同意
唔鐘意又同對方一齊根本冇意思

愛要長遠
激情不是愛

你諗下
如果我返工嗰度係冇啱嘅女嘅
星期一至五就返工，星期六日就留喺屋企
邊度嚟女
交友app真係不了啦咁撚膚淺
漁翁撒網都起碼係識咗條女先去追
交友app係連真人都未見過

標準連登仔係0仔定1仔

感情係慢慢培養嘅啫

聽人講話溝女唔好鐘意條女

手揸3-4個盤
提升自己吸引力
到時人揀你，你揀人
自然有bargaining power

講緊survivor d family visit
全部都係長遠嘅愛黎
唔係咩dating節目
點解到自己身上就咁難
係未我唔夠好?

咁睇你點定義真愛啦

所以咪要參加啲活動囉
返教會 做義工 做運動之類都得

其實都係
我發覺鍾意親我啲女我都冇話好刻意去追

其實我覺得係
識女仔要漁翁撒網，因為咁先會搵到真愛/大家性格/價值觀人生觀夾的女仔。
你圈子太細，好難識到大家夾到的女仔。

但拍拖唔同，拍拖要寧缺勿濫。

正確應該要：
識女仔就寧濫勿缺，拍拖要寧缺勿濫。

教會不了我唔撚信
義工都不了我個人冇乜耐心
做運動我鍾意打籃球全部都係仔嚟
人生議員 咁就一世

一係舊同學 一係交友app
一係fd聚會 fd搭fd識
係得呢三個
重點唔係喺邊度識 係在於條女本身係點

你講到我嘅中心思想喇

我都鍾意打波 好撚耐冇打

所以我依家咪就係擔心緊大學出唔到pool
畢咗業 就玩完

same
我最後一日打難得搵到個feel

覆129啦屌你

好認同你講嘅野
但實際執行有困難
出到黎做野就通常係固定圈子
男同女嘅興趣又明顯唔同
就算想識
有時唔刻意主動d根本連接觸機會都冇

舊同學不了啦無啦啦搵番人
交友app真心不了
friend聚會咪得啲friend同啲friend條女囉
交友app點會有好女仔，講笑咩

agger

A0?

1同2對好多人來講都係手段
運動就睇咩類型啦 有啲咩跑步團咁樣都會有女仔嘅
或者係Club 即係拳會 射箭會嗰啲

無啦啦有咩活動好參加
冇㗎喇我諗我都要等神蹟出現先有機會
愛情之神已經放棄咗我

毒撚cow咩女姐

咁講到尾你都係為屌閪姐
咁你直接搵sp啦 咪撚害人

舊同學聚會wo
交友app可能有啲真係識唔到異性 不過少
你冇女仔fd嘅咩 女仔fd搞嘅聚多數男女一半
呢個世界邊度有好唔好女仔
只有對你認唔認真 你食唔食得住佢嘅女仔

唔會試
對住幅相溝女我做唔到
如果你要我對住幅相仲要好似乞衣咁樣去追更加冇可能

我諗我真係會痴線
喺街見到啲柒頭拖住條女會攞刀捅死佢

冇咁折墮要用呢啲手段嚟溝女

之後你就會俾人冠上狗公之名
唉算啦 其實男人溝女就係狗公黎架啦

你覺得係咪係囉

冇狗唔狗公，只有溝到女嘅仔同溝唔到女既仔

冇興趣

溝女要你批准？

去玩交友app囉
聽啲人講啲正正常常都大把仔溝

其實喺邊度識都冇問題
問題係條女本身係咪衰人

唔想淪落到好似啲溝唔到女嘅廢柴咁要靠交友app溝女
亦都唔想為拍拖而拍拖

148 真心討論

冇join中學同學聚會乜滯
有女仔friend但係少
池中無魚 如何釣魚

join多啲聚自然大啲機會
機會唔會黎搵你

一開始冇join重點join返
同埋佢哋好多都已經有仔
淨低一係唔係我杯茶，一係就係我之前溝過嘅

我係自尊同原大過一切嘅人
如果唔用交友app就要單身一世咁就單身一世啦

咪又係雞

但係我淨係鍾意一條魚

你中學全部fd冇再聯絡咩 有咪叫佢下次叫埋你
同埋就算有仔嘅女咁佢身邊都會有fd
你同啲女熟左咪可以幫手介紹
你依家咩都唔做唔踏出comfortzone唔會有改變
屌 聽日dse

咁點算
year2

屌原來你仲係讀緊中學
唔好再回個po啦
乖，溫書啦
如果我唔係第一年考得唔好要自修retake嘅
咁就可能唔使咁折墮

gchi

me retake also

其實香港有幾多人冇女應該大部分都有 而且發展穩定
連登仔又毒又要求高 笑咗

係tritake先啱 retake識左條女加埋懶結果就衰左

溝唔到仲on9

不過我識好多廿幾歲嘅其實都有用交友app
都係想認真識另一半 有男有女

我喺u淨係同圍內friend玩
想靠淨係靠上堂識女真係難過登天
一來唔一定堂堂都有啱嘅女
二來啱嘅好多時都有仔

遲啲再傾 加油

啱

其實溝女咁複雜
點解唔打飛機
咁方便

屌咁仲上乜撚連登
躝啦

真
啲A0狗肯定柒到唔見得人先會冇女
正常人點會冇女

聽日通識wo 依家抖緊 陣間再溫

想入邊間u？

ching 中文好勁

想讀sw 驚緊未必入到u
中文2左之前

我第一年都係中文2不過第二年4
衰作文離題

講咁多嘢都係想厄西屌姐
交友app咪啱哂你囉 講到自己情聖咁做乜鳩

咁其實你有咩好嘈 人地叫你試下其他方式又唔肯又固執 以為自己唔主動個天會主動跌女朋友落黎俾你 如果保住呢個心態就繼續單身啦

但求屌西一早屌咗啦
你都識講交友app啱曬啲呃閪屌嘅人
咁又唔見我用
我係情聖就唔使喺度叫春啦

冇計 好睇個人造化
一時迷失好常見 可能佢聽日就諗通

睇你d comment又話都係想有人陪有得扑嘢
又唔肯用交友app 又扮哂有原則自尊 叫你擴闊下圈子又話無興趣
咁你打飛機算啦

因為我之前真係唔使特別主動已經有機會
呢一兩年冇嘥
適應唔到
我嘅自尊心好重，改唔到

每條路都有佢存在嘅意義
都有野學到 有佢嘅好
retake呢條路除左令你成績好返 個人都會成熟左

都係個句啦 世界咩人都人 app 又好現實又好 自己係咪人就自己吸引咩人

而家你上黎問都係知自己問題想改姐 好似考試成日唔合格 想考90 叫你溫書你唔睬人地 咁無人幫到你
自己點都嘗試行出第一步 而唔係只埋怨 埋怨唔會令你有女

同你講溝女冇諗扑嘢嘅你唔係信呀？
咩叫扮曬有原則自尊，係嘅我一早用咗啦
擴闊圈子講就易， 參加啲自己都唔想參加嘅活動又何必呢

咪話你無料扮4條 淨係識講以前
d comment成個阿伯咁 以前有幾威
又話咩自尊
又要拍拖又唔想主動 咪話你咪撚扮情聖

得喇你一出手 d女排到去印度啦
你未出手姐

為咗溝女拋棄自我我做唔到
嚟緊year4了
我最追求嘅大學戀愛都已經冇乜可能有
埋怨下都唔得？

扮你依幾句就知你幾on9
溝女同人講自尊
你不如照下塊先啦
適應唔到 真係笑撚死

你自己生得柒冇體驗過我唔怪你
因為好似你呢啲垃圾廢物單身一世係應該嘅

連登仔生得柒冇女就以為世人都係同佢哋一樣生得咁柒

連登仔最叻打擊人自信 冇啲同理心
串人多過幫人 我諗你都曾幾何時試過迷失掛？
我諗你都feel到佢話自己之前多女其實都係對自己冇乜自信嘅表現
咁樣奚落人又何苦？

以前唔洗主動
而家無人理 係想講你柒咗？
重話適應唔倒
我真係未撚聽過有人咁厚面皮

冇咁嘅意思
不過如果要為出pool而出pool
唔怕老實講真係冇咩難度
或者你生得柒唔明啦

未見過有人咁厚面皮姐

咁呢兩年我的確係捱殘咗
厚面皮我就真係第一次聽
我出名面皮薄

我完全睇唔出佢邊忽無自信

連登本來就係一個比人逃避現實的地方 唔可以係連登講真理 會比人批鬥架
你睇下之前啲巴打話女人係雞係公廁係肉便器就知 佢哋下場好慘架

其實表面逞強嘅人內心係冇自信
唔知你真唔知定假唔知 我dse雞都知

你去溫dse啦
啲柒頭未試過畀人鍾意係唔明嗰種感覺㗎喇
同埋我個人的確係幾有自信

認真答你，我係一時時，不過大部分時間都係有自信

有緣再傾

我同你一樣

世上邊有一見鍾情
你覺得人地啱人地又未必咁諗

我一直在太過信一見鍾情

好中

其實窮撚（冇樓冇車，且薪家一百萬以下，和月入四萬以下）
單身一世係比結婚好。

咁大把人要單身一世

拍拖都要學架
就算比你遇到個行到老既 唔識拍拖咪一樣散
一齊只是第一步

但就係因為呢啲心態 依家既愛情先會變曬質
好老實 如果你真心去追一個女仔 唔係周圍溝
條女知道 正常都會畀機會你 除非 太樣衰😂

你可以窮都結婚，但要幸福就最好月入40k先好拍拖和結婚。

有仔吖屌

你肯定？

肯定 既😂

A0 grad大把

我都已經喪失approach嘅能力
自修都幾辛苦

好辛苦

9月嗰排仲有 依家真係和尚

不過我retake嗰個暑假返pt同啲女仲好吹得

之前有個錫埋嚟我都冇feel 其實覺得好on9

返咩pt

唔鍾意咪唔要囉

火鍋
多女

冇樣冇錢嘅真係諗下點搵錢好過,有錢咪去叫下雞

今年考撚完都唔諗住返pt 陣間奶肺炎就係咁先

呢個真, 應該溝幾條, 上釣再揀最好

屌 你靚仔咪得囉 你係柒嘅 邊有資格講話要漁翁撒網慢慢揀

我見到自己開POST....

事實上大把唔靚仔嘅漁翁撒網溝到女

其實好明白呢啲心態
但就係因為咁
覺得任何人approach自己都只係純粹為溝女
加上自己本身有啲自卑
所有人都信唔過
有人接近自己都會諗佢到底諗緊乜
但又會諗傾吓計姐/可能佢真係鐘意自己
好似人格分裂咁

dse

釣魚嘅重點係用餌，諗下點吸引d魚好過啦

不過與其釣魚，不如種花，比朵花知道你對佢幾好，只願意比你淋水

如果你純粹毒撚a0想食女嘅 咁緊係撒網啦
但當你拍過幾次拖 就唔會想食啲低質普通女仔
情願搵個愛自己 拍拖簡簡單單唔會多多要求煩到自己 又合眼緣又知自己心嘅女仔
咁就要一個個咁去篩選喇去追去認識啦
老實講拍拖話就話有得屌 但好多嘢都好煩 自己生活又無咗一部分自由
好多時情願單身都唔想要嗰種戀愛嘅感覺

我喺中間
拍過一次，單身咗幾年
開始孤獨了
btw毒撚會撒網咩？

屌

咁單身咗幾年又真係會好撚dry嘅
如果你依刻純粹想要被愛/愛人嗰種感覺 又圈子唔大嘅話
咪交友app識翻一兩個囉
曖昧flirt下個感覺其實都幾正

但人嘅追求同慾望無窮 玩完就知自己要搵個真正啱自己嘅人喇

樓主仲廿頭 可以玩下先嘅

到時廿尾焗住同個老江湖結婚都唔開心啦
而家u好多女仔都已經係老江湖

廿尾嗰陣搵個廿頭

ching識玩喎

我只是個孩子啊

男女都好 漁翁撒網就係仆街

所以依家咪有咁撚多偷食撚

社會大趨勢你改變唔到

溝女為扑野？
如果我知道自己另一半係為拍拖而溝女既人
而唔係同我相處之後只係中意我一個而溝我既話
我唔會想一齊

我講得mean啫
扑嘢咪拍拖一部份
我想講
人或多或少都會係為拍拖同扑嘢而溝女
重要嘅係佢係咪真心中意你啫

追到先專一啦，未追到專一有撚用

價值觀問題囉
我接受唔到為拍而溝我溝完先慢慢培養深厚感情

其實你係咪怕輸、怕樣衰？
得失心重？

真係唔洗怕輸、怕樣衰
因為個個係情場上都係輸同樣衰
只有親密關係既人先會能夠見到你既失意同落泊
大部分情況黎講
同性既會定義見到你呢面既人為知己、老死、知心好友、父親
異性既會定義為母親、女朋友、老婆

如果你係怕比佢地見到你有呢面而離開你
你永遠都唔會揾到你既獨一無二
我係你既話
我會更快比佢地見到我真面目、真性情
1）可以縮短了解既時間
2）如果你性格上或者社交上真係有問題、有缺陷
都可以盡快修正
因為人人既喜好、想法同禮儀都好唔同
呢D都需要時間同經驗累積
無一步登天
機會係留比有準備既人
3）人生好似打機咁
玩玩下主缐
有支缐比你玩
有驚喜包拎
玩支缐係會有機會直接影響主缐既結果

後生仔應該唔會好似你咁驚
得失心咁重
青春應該係咩都唔怕、咩都敢試
盡情浪費、放縱先係
你覺唔覺得自己好似籠裡鳥
打開門都唔識飛走
重傻更更企係度諗
試下飛啦
出面一D都唔恐怖

連登有愛
你睇下上面有幾多兄弟支持你
如果你遇到困難既可以上黎搵我地
我地幫你拆掂佢
試下啦
好好玩架
個人都會開心左ga

曾經係中意先溝果種人 最近開始明改緊
現實對住好少傾計嘅女仔都係唔係好敢出聲
交友app上面先敢放網9up
有次比個網上識女仔話佢唔中意仔咁放網
我就話我冇，轉頭同緊幾個傾

然後到而家都係未溝到一個
毒撚就係咁。落手溝都好，唔識溝就係唔識

你做咩要笑人？
點解你可以咁笑佢？
佢有呢D感覺係好正常
人人都有
因為呢少少野而笑佢？
你呢D咪欺善怕惡囉！
見到人地有弱點重鋤多2下
真係好無營養呀你

你憑咩可以笑佢？
你覺唔覺得你自己人格好差
佢已經驚成咁
你唔幫佢不特止
你重踩多佢兩腳
垃圾！

你面皮都唔薄

冇feel嘅溝到都冇意思啦

你點解會覺得你講既野係真理？
如果係真理既就會世界通用
香港係走國際準則

你講個D野係大陸、北韓、發展中國家大把
既然香港民主人權風氣、政治思維咁唔啱你
你咁鬼藍
你不如搬去大灣區啦
我諗你既下塲會無咁慘
重越戰越勇
唔好浪費自己既人生呀
而家好走啦
香港對於你黎講係好危險架

但唔代表我要改變自己去迎合社會

我同意你既說法

我覺得佢都係同類
不過係更自卑個隻
你睇下佢睇到自己幾咁大、幾咁串
勁克人憎囉！

鍾意一個人 所以先去追佢 我明
咁你同時間追咁多個人 之後再同追到個一個人拍拖
究竟仲係唔係鍾意佢先一齊 定係貪佢就手先一齊

咁真係冇動力去放精神係啲唔鍾意既女身上
都冇辦法
除非話逼自己

比你溝到伴你唔鍾意咪又係分手收場

唔好諗太多
行為舉止上以待人為善為準則
無愧於心
唔攞人著數
你打橫行都得呀！

見到有好感咪追囉，一見鍾情都係睇第一感覺姐，但要拍左拖先建立到真感情，真愛係要時間建立

要就手先有得開始

其實佢地係缺乏愛
當你深深地愛過
你就會知道佢地點解會咁做
同埋知道點解會有人唔會咁做
因為會做同唔會做既人
係兩種唔同既人
唔會既人係好重視別人、尊重別人、待人有禮、唔會用有機心同物質既眼光睇人

所以有人成日去偷
亦有人一世都無呢D經歷
如果你朋友有偷
証明你自己係偏向有偷既世界
如果你朋友無偷
証明你而家偏向無偷既世界

當你認為呢個係社會大趨勢
即係你會接受呢個選擇、接受呢樣野
你會受到佢影響
吸引力法則
你會偏向偷個面
如果你唔接受呢樣野為個人既選擇
你會偏向另一面

人生好似劃鬼腳咁
點解同一個地方成長
會有人生活得開心亦有人唔開心
係完全由你自己正面或負面既選擇而建立
你人生相信負面
你就會負面
因為你拒絕接受正面
所以你人生只有不停既怨恨
但當你想睇下其他野而轉念既時候
你會見到你以前睇唔到既野

說穿了都係貪人就手 一齊左先嘗試鍾意對方
無所謂既 如果對方同你既心態係一樣既話

100分
你呢D咪獨立思考
唔係人云亦云既人
欣賞你
叻仔

你好聰明呀！
好有道理
你啱

多謝巴打
有時有啲原則係要堅持 希望有日會搵到同自己價值觀差唔多既人

巴打好得意
每個人對感情既態度唔同 雖然對漁翁撒網依種手段冇好感但我理解
佢同佢另一半都接受既話其實冇問題 只係想佢面對其實佢心底既諗法

實有
至少我同你一樣諗法
200

嗱！
你真係聰明伶俐又善解人意
賢內助咪就係你呢D囉！
Charming

我咁係咁天真
而次次都係單戀
一次比一次傷心
搞到有心理陰影咁

27A0

咁當然啦

就手好重要，拍都拍唔到嘅幾一見鐘情都無用，道德潔癖就留返俾啲小朋友

其實唔係漁唔漁翁撒網既問題樓主溝唔到女係因為本身個人有問題恨拍拖恨到愛情觀歪曲晒唔鍾意溝到返黎都唔會長久

道德潔癖我就無啦 潔癖就有既 所以就手野都係算

希望我地都可以快啲搵到識欣賞我地既另一半啦

食屎啦漁翁撤網 咁樣仲叫真係鐘意人咩 你呢種溝到手咪又係唔識維繫 真正鐘意一個人就淨係追佢㗎啦 你咁樣同是但搵個有乜分別 你得到手都唔會珍惜佢

只有急於想拍拖嘅人先會用漁翁撒網呢個方式溝女。

個人認為溝女嘅前設係先了解咗對方嘅性格、價值觀同喜好跟自己吻合，同埋有感覺先有所行動。確實係要花啲時間，但識女嘅心態唔應該淨係為溝女。況且無女唔係一個問題，都唔明點解無女會等同於無幸福。
當了解自己想要咩女就唔會亂咁溝

平時都係咁
但睇得太多呢啲
鐘意依家男仔都係貪就手 條件啱就Approach
根本唔係鐘意我 係鐘意啲條件

唔想俾人追了

山窮水盡
唯有交友app

啲條件咪都係你嘅一部份
冇話貪唔貪就手
溝女唔溝身邊嘅女去邊溝

雙方都一見鍾情唔係咁易
最緊要一齊咗之後真心愛你

樓主睇得開返啲未

嗱！
又唔好咁諗
通常男仔既溝女招數黎黎去去都係個D技巧
暗示同明示

初初一定係暗示
眼神、肢體接觸、微笑

進一步係明示
讚美你
你好靚、衣著有品味

再喜歡D既呢就會表白
我好鐘意你

通常貪就手個D呢
係去到第一、二個階段
第三個階段可以叫對你動左情

但如果你想搵出誠意同真心
就必需要經過時間同感受
你絕對唔可以去迎合別人
你要真真正正去問自己想點
如果你真係唔喜歡個個人
你可以唔答佢想要既答案
你可以答佢騎呢野
暗示比佢知我地係唔同世界既人

更死纏爛打既
重會表白
當佢話：我好鐘意你！
你可以話：多謝你！但我有D肚餓想食野！
你去唔去食呀？

拒絕得得體
又唔會傷害到人
亦可以表達你鐘意我
真係好正常
人又溫柔又識大體
但你真係吸引唔到我

經過時間既測試
你慢慢就會分到追你既係咩人
因為基本技巧野用唔著
就會出真本領
例如：
有人鐘意用錢、物質去溝女
有人鐘意用轉數、搞笑去溝女
亦有人鐘意用世界觀去溝女，帶你見識呢個世界
呢個時候你先會真真正正見識到佢係咩人
呢D先係誠意
呢D先係真心
我有朋友追足三年
而家感情好好
因為基礎打得好穩
裏裏外外都好夾

你應該都未試過ga la
身為靚女既你真係要試下啦

Thank you你好好
真係要慢慢睇清楚

巴打好好人

都係咁啦
今日考成點？

好勁...
可唔可以解答埋我

唔知啊....諗住靠數同elective 3-4咋應該

因為我真係兩類人都見過哂
我只係想話你知個分別係邊
呢個世界好多人過得好好
只在乎你於你自己想點簡

你個人本身既起點係點
真係唔太重要
過程、經歴先係重點
如果個個人好介意你既出身
你可以唔洗理佢
因為佢個人井底又膚淺
未見過世面
人生咁陜窄
你跟著佢你個人都唔會成長
亦唔會有咩得著

你鐘意一個人
某個程度上你係鐘意佢個世界
想進入佢個世界
分享個種喜悅
所以點解有D人一溝到條女
之後就唔想理佢
係因為佢既世界都唔係你想要既世界
你咪想走囉

其實做唔成情侶
我都可以以朋友既身分一直好好守護你
只要你有需要
我就會出手
亦唔會越界
因為我必需要尊重別人既決定
唔得既咪算囉！
所以其他人唔會用有機心既目光睇我
因為我根本就無

下⋯
我都試過溝唔到女
唔係下下得

你有咩問題？
我試下幫你拆下

唔知自己想搵嘅另一半係點
好似邊個都想同佢一齊
有時轉念一想又好似邊個都唔想一齊
想搵個成熟少少 唔悶場 樣貌身材合眼緣嘅人 好似好難
但係自己條件唔肯定de唔deserve
算唔算高要求

咁你就要同每一個有興趣既人做下朋友先
相處下，慢慢了解下
我試過識過一個女仔
佢個樣係好細路女
你會好想保護佢個隻
點知識落佢係姐姐type
勁大反差
人既內在係無樣睇ga

有時候外在唔及得上內在咁襟睇
你識過靚女就知
我自己prefer 聰明多D

你要接觸下、feel 下
先知你自己鐘意D咩
有時候分分鐘睇睇下會多左一D想法tim
你需要慢慢咁一步步分出次次要、次要、重要、好重要出黎
個個人要既野都唔同
未試過係無人會知自己鐘意
例如食辣野咁
有人勁鐘意、有人勁討厭
要試過自己先知

至於deserve呢樣野
唔係你去諗
係對方去諗
你做左你可以做既野
而對方鐘唔鐘情於你係無得諗
例如：
對方可能係同性戀
對方可能鐘意體貼既人
可能鐘意成個細路仔既人
可能鐘意成熟穩重大叔
等等⋯幾十萬個可能性
你企係到諗
諗到變呀伯都未諗掂呀！

所以唔會有一拍即合ga
要實戰先睇得清
話唔定你睇中個個都target 左你好耐
女係唔會太主動
你唔試下同佢接觸下
比下機會佢
你一世都唔會知ga

我個friend 呆呆獸
佢個死仔包
成班friends 推左佢勁耐先育
點知一育就中

但我覺得最攻心既係
Be nice 、誠意、尊重同成熟
基本上個個都會對你鬆手D
唔會一黎就拉閘
可以比時間自己去諗下計impress 佢
機會都大D
加油💪

其實都算幾主動去認識
不過會懷疑自己喺呢個年紀黎講對成熟嘅標準set太高

就算feel到對方有好感
都會因相處唔係令我好舒服而即使外在條件啱都對佢冇好感
你咁講完 我先發現自己係睇重內在

師兄都睇得好清喎，但想問下如果有男友果d收手就算？

樓主係自己廢柴無自信毒撚格 咪唔敢係交友app溝女 月入無50k又不安 樣唔夠靚仔又自卑 講野唔幽默索性唔講野 咩都唔做 就有吸引力自動有女埋身最好

啱阿 用錢揼到佢上床

收手啦
佢係冧你就分手溝你
唔係就唔好阻住人地兩個人拍拖

你去識多D不同類型既朋友
你就會明ga la
所有人要既野其實都好簡單

有男朋友既
我建議一律做朋友先

你咁問得
你一定係唔了解個女仔
你係自己幻想梗一個外形係佢既女仔
同你互動
活係自己既世界裏面
FF 梗
你識落就知道
真人同你既想象會有極大唔同

同埋點解鐘意就會想擁有？
有時D有D女
做朋友好正
做女朋友就唔合適
都可以ga
重好普遍tim

你估搵一個自己鐘意而相處又舒服既女仔咁易
我都重未搵到呀！

我可以大膽講句
所有人(包括我自己）不論男或女都係麻叉煩
因為各人有各自既感情需要
唔係一味就就得
祝你好運

人地自卑、無自信、毒撚性格都唔得呀？
佢犯左咩法呀？

你邊位呀？
你估佢自己唔知咩？

你憑咩可以咁指責人、批評人？
你咁叫幫佢？
你咁樣係踩多佢兩腳
落井下石
講埋哂D無養份既說話
垃圾